屌你老母，點解有美食展，電腦節，會展又唔搞個香煙展，香煙節

你話到明屌你老母
想搞嘅都比你嚇走啦
邊有人會想比狗屌

一諗起入面煙霧瀰漫 毒氣室咁
我睇下仲有幾多人有命返到出嚟

點解無蚋狗節

你老母咪俾狗屌囉，生左你出黎

狗都有火

想呃負皮？